其實寧寧都幾靚

你飢不擇食到呢個地步⋯⋯

又話四月先返

9日後退出

醜怪

點解而家又變返9日⋯⋯

因為之前用香港時間計錯數

得你話唔靚😑

大把人話佢屯門娜娜好柒啦

👆🏻

田中寧寧咪仲正

樓主啲taste好奇怪
睇開周周嘅邊有可能會睇啲咩寧寧
對樓主好失望

中國人點會5令？😂

請眾wizone相信我

中肯啲講啦，佢對眼係靚既，但氣質差啲同埋以女idol黎講算偏肥

同彩是同Level

9日又9日=口=

2月10日退出

佢唔配愛周周

我都以為講田中寧寧

😂

不要走

唔好走